【國泰員工呼籲】全力支持8.28國泰行動

香港是香港人的，香港機場也是香港市民共有的。
我們是一群有志一同的香港市民，決心守護香港國際機場真正價值，守護和理非初衷。本群組 Admin 為一眾密切注視機場的群組代表，部份群組為：

1. 航空業界聯署聲明
2. 726和你飛admin
3. 809萬人接機admin
4. 機場管理局AA員工
5. 物資組+接放學隊媽媽
6. 大電視說真相
7. 航空業 同路人
8. 國泰航空集團員工
9. 香港航空集團員工
10. 民航局 CAD 員工

獅子山下的香港抗爭者，聲音嚮徹九龍半島處處燈光。這邊廂的機場抗爭者，雖心繫機場卻無處著力。有見及此，以上成員代表聯盟成立新機場公海，準備在我們的家、我們的陣地裡，向世界展示香港人的驕傲，與及堅定對抗人治的決心。

若你同意香港國際機場需要以和理非、以至和理優的方式持續影響這場運動，持續表達香港人的聲音，請以行動說明一切，與我們一起成為真機場公海，擁護香港人智取天下的價值、無遠弗屆的影響力。

投票區：@hkairportpoll
公海link :

有意見一齊出黎討論
不分化 不割席

@1758

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

PUSH

有意見一齊出黎討論
不分化 不割席

【國泰員工呼籲】全力支持8.28國泰行動
公海link :

國泰有無話罷工

828見呀大家，人哋機場巴絲咁幫手，而家佢哋面對緊白色恐怖我哋唔係唔支持佢丫嗎？
今日國泰，明日香港！

試著說828

唔係826咩

推

8.28

828

Push

屌你班連登仔咁撚冇義氣，人哋有難都唔出嚟幫手推post？

同我推撚到想熱門啊屌你老母

同我推撚到上熱門啊屌你老母

斷你十連

已經超過10連

同我推撚到上熱門啊屌你老母

再斷

828見呀

828 901

828
901

一定要上到熱門
如果唔係以後冇工會出聲

想唔想再見到佢啊！
想嘅就828見啦！

828！
901！

覺得自己推post推到好撚變態...

PISH

push

屌哂你地老母！

push
唔想再有手足俾人拉

改左時間

828
901
入機場
一定得

仆街入未啊

打算點處置篤灰狗？

集會都支持 凡搞機場都推

機場係戰線

上熱門

828國泰城見

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,待定, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場有機9月6(五)搞埋
全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

國泰城改左828 (三)，被炒機師空姐需要你

春袋

【國泰員工呼籲】全力支持8.28國泰行動
公海link :

828一齊支持機場手足！

揸緊春袋

Pish

我出完ssp食完糖水返黎都重係得4頁...搞咩呀你地

#100

幫推

大家係咪唔記得咗國泰工會都係我哋手足
依家手足有難要吹雞 唔該一齊幫下手

支持
可惜未必參與到

支持

去唔去得切呢個？

國泰加油

正評推
點解反應咁冷淡

香港人！還拖！往死裏打！
826稅局，828#Metoo，831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

828 91 機場

828 91

全民跳閘入機場！我今日跳左喇，你呢？

必須將新疆燈柱未成形前，連根拔起。行動方案討論

監控之都？大埔墟站密集式 CCTV 直駁警總

[核彈多圖]香港監控燈柱資料整合

（推！共識已達）工業行動升級，全港市民9月2-3日兩日三罷

宜家工會都冇出聲，只是一羣員工咋

宜家國泰工會都冇出聲，只是一羣國泰員工咋

G持

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

咁佢哋有冇幫手罷工？出得黎就係手足
宜家人哋面臨緊白色恐怖 係咪應該去聲援下？